[突發]黑警拉人上私家車!!!

死圖既

睇唔到圖

乜撚都無

推 屌你老母

仆街 黑警搞細路女

依家真係溶左你都唔知

有冇搞撚錯

pish!

推

push